曼迷j足成季既基沙文竟然唔黎

射唔出好傷身

獌:
講真 基沙文想黎就黎喇 黎就一句 唔黎就兩句 浪費大家時間 麻撚煩 洗乜同球會傾乜9 條路跟本佢自己有得選擇晒 除非自己想加人工啫 真係好撚煩 咪繼續係西甲做三弟囉 曼聯無撚左你洗死咩

英超6弟嘅霸氣

做3弟點都好過6弟啦

記住曼聯係好球會， 你係下體會唔開心的話 ，晤好怨，條路自己揀，Ｘ街唔好喊。。。。。。。

球員我諗點都會留多半年

呢一刻強行用解約金

獌以後除左解約金 唔駛係馬體會買人

唔明點解有人會懷疑基沙文唔黎
曼放得朗尼肯定預左比位佢
曼擺到明想要基沙文 佢都想黎曼 加上木仔出手 有邊次係唔掂
基沙文得返幾年約又唔肯續約 你估真係高登馬迷話事 雪人一年咩
個勢係曼到 依加只差轉會費個問題 同埋依加都係6月頭姐
前上年普巴都搞左成個暑假先黎 基沙文黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

唔明抽咩水
bale 有英超經驗仲好過佢

頭盔都唔洗戴

我都覺得係
不過係唔明點解bale有歐聯西甲爭冠隊唔踢
而去踢爭歐聯資格既

要黎嘅始終會黎

見到曼聯都出晒水啦

yes

其實而家d球員見倒曼聯想買佢地仲開心高皇巴想買佢地

真
曼聯吸引力真係皇巴拜都無得比。。。。

再嘈買埋你高基

曼聯七號波衫
當年名宿迪比都著過 夠哂吸引力✌️

不如成間馬體會買起佢
反正j過既奧比歷沙奧尼古斯基沙文都齊哂👍

樓主係真心膠

死獌狗自己失望仲怪人唔走
講真咁撚無品係得獌狗先做得出
你地自己上年都唔俾DE GEA走啦,屌

我哋曼聯大把錢，而家係送錢比你
唔買你d人係你損失咋

一億都唔要 真係傻傻地